義士=餓狼，黑警=死亡機槍

黑警係背心素食主義者

橡膠子彈已經對我無用